邊種交通工具最適合毒撚

小巴要嗌落車 毒撚一定唔敢搭
搭鐵就唔驚啦 幾時落車都唔洗比人知
不過成車都係人 搞到好大壓力
諗落好似搭巴士好啲 雖然落車要禁鐘 但係就少人啲 冇咁辛苦

唔出街

電單車

電單車係比浪子 邊輪到毒撚揸

毒撚憑咩搭車

傳送門

電車，巴士，有機會同人坐
小巴，的士，要開口講野
輕鐵，火車，地鐵，繁忙時間太多人

自己買架車

浪子同毒撚，一線之差

巴士落車都要望一望 make sure冇人睇到先撳鐘

毒撚加窮撚 買單車就得

有時坐離個鐘太遠 都唔敢起身禁鐘

11號巴士